某程度上冇後生仔流血/冇命, 班廢老都唔會有果D福利

抗爭7個月, 流左咁多血, 先迫到佢推D買票政策,
最可笑既係班廢老唔會識感恩

真係殺人放火金腰帶

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

好可惜廢老就快入老棺

你睇返D政策, 係恆常開支黎, 即係不斷吸年輕人既血去供養班廢老同蝗